一個都不能少啊大家

會有心灰意冷既時候
會有意志消沈既時候

但係

自由既空氣

大家一齊吸

一個都能少

屌 大家屌柒我啦
打漏咗
一個都不能少

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切